你地連屋企兩件廢老都勸唔掂，學乜鳩叫d蝗同藍屍聽你講？

首先攪掂屋企兩件廢老先啦，唔係到選舉時兩件廢老又係聽奶共傳媒話投奶共派保王黨架啦。

所有人搞掂自己屋企既廢佬 就沒有藍絲

確實好彩我老母唔藍

根本就係,哂口水同d藍屍解釋不如講掂你屋企廢老啦

家中已搞掂左 ， 麻煩各位睇住自己兩老。

放棄咗對牛彈琴
沒收id card算

delete tvb新聞台，開個cable.tv. 24小時新聞台 app
就成功一半了

可以解釋畀佢地聽，唔好睇咁多奶共傳媒

重解釋？直接用 cabletv新聞台replace 左個 tvb 新聞台咪得

無錯， 係要解釋， 同埋唔係 一日搞得點
不停咁講， 一有機會就講
不過唔好鬧交咁， 當普通傾計
用唔同角度講，
要用反問嘅方法，
講下世貿，問佢地中國係咪完全正確
提下佢地 fb whtsap youtube 都係美國發明
問下佢地 如果國情凌駕 法律 同 邏輯 會有咩問題
喺wtsapp group share 多D 立場新聞，
最後係會成功

咁佢地都會睇d奶共報咪一樣被洗腦

大佬，做得幾多得幾多啦

Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

啱，盡做，因為廢老有時真係無乜腦架

廢老最鍾意攞埋d免費奶共報

已成功說服兩老十一月投民主黨
民建聯收皮！

說服完藍絲之後仲要說服政府

唔好咁定 ，到時共產黨會搵碌撚基哥之流出黎票重有無數老人院廢老票， 蛇齋餅粽票。

哂鳩氣，港共政府只會聽共產黨話

將佢fb dislike 晒維穩page,轉晒所有正常page同cut tvb,依家會話警察痴左線,成個爛仔咁衰過公安

同追睇東方昇

睇燒山啦

咁即刻全香港既藍絲變哂支持民主自由，全香港人要撤回送中
政府唔比就係唔比

block 哂d奶共page真係好重要，